有冇巴絲打試過同識左好多年嘅知己絕交？

已經識左好多年
只係因為好小嘅事，就嬲左我年幾到而家
我放唔低喱件事
覺得自己同佢以往相處嘅時光，原來不值得佢去體諒我
其實我內心不求和合，因為都知道就算好番都唔會做番以前嘅朋友咁
但唔知點解⋯仍然好執著喱件事

得你當人地知己咋

真係好撚on9下
你以為係佢心目中好重要 到頭來只係自己一廂情願

識左都有五年啦 好多時都會諗起果個知己 但諗翻起佢點樣對自己就忍住手唔翻佢 唉

同你一樣 fd左好多年我仲以為自己都算係佢最好朋友之一
點知因為一件小事（其實我都唔知係因為個樣野定第2啲野），到而家都無再聯絡我，就算搵佢都只會覆emoji
原來咁耐以黎既相處咁簡單就乜都無

係咪女性之間特別易絕交

巴

唔知點講

大概不遠了

咁我好肯定佢曾經有當過我係嘅

介唔介意講佢點對你？

因小事而嗌交都叫做有原因
但我同我曾經最好嘅中學同學無端端疏遠咗我，到而家都有三年喇，我有反省過係咪我做錯咗啲咩，我都有嘗試去補救過，主動搵翻佢，但佢就繼續不瞅不睬，可能佢係一個貪新鮮嘅人，慢慢就冇興趣再搵我。到而家間唔中成班中學同學出嚟聚都會見到佢，但始終佢都係對我好冷淡，就算有傾計都已經去唔翻以前好親密嘅地步

其實我真係好懷念以前同你相處嘅日子，你曾經係我最好嘅朋友，我一直都當你係唯一明白我、同我啱吹嘅人，真係好掛住你

一個畢左業搵到些少錢就唔識尊重人
唔識也罷

我同佢直頭連contact都冇

情況一樣 但要做都做足 決定放棄

睇撚錯朋友做知己出番去先

同朋友嗌交有原因都冇用，佢身邊有個logic攞0分嘅男朋友，而佢又好聽男朋友話，啲價值觀變曬，依家根本上無辦法溝通

我好想可以和好架，但真係好難，佢又好似冇想和解嘅意欲

好多小事加埋就燥底 仲要覺得自己一啲錯都無 態度差撚到hihi 以為自己邊個

入咗大學以為自己好撚威

你係咪我朋友......
我唔知點解有個朋友突然同我疏遠
都3年喇....

曾經佢話我係佢最好嘅朋友
但最後因爲識到新朋友而離棄我

識咗十年 因小事話唔來往
佢地唔體諒我果段時間唔開心 甚至無安慰過我
只怪我發放負能量 所以要絕交 仲要老死不相往來果隻
我反省過可能係自己錯 打咗好多說話想補救 最後俾其中一個話我好撚假

最後死心離場
亦上咗課 呢個世界唔會有永遠的朋友
對朋友呢樣野都睇得好淡啦

有 識左7年
佢入左大學覺得自己好威威
永遠都得莊員 漸漸疏遠左
之後因為d小事 冇再聯絡
試過好多方法都冇好到